若果英國投咗共，美國喺歐洲最親密嘅盟友會由邊個頂上？

歐洲投哂共啦

法國

德國

應該係埃及

假膠冇人話過歐洲親美

歐洲還歐洲 美洲還美洲

歐豬

歐洲好似得番D垃圾國家反共， 好似捷克立陶宛， 連烏克蘭都投共

得返意大利同捷克

（新方向）文宣用作包裝銷售

意大利都奶共

歐洲以外嘅話最有用應該都係印度日本嗰啲啦

入歐嘅日本

日本奶到雪雪聲

波蘭

日本係做下樣

實際行為硬淨過英國好多

捷克，波蘭同波羅的海三國邊個垃圾

唔覺

東歐果班有血海深仇既

你係果度D人？

依幾個國家依家不知幾繁榮

乜野垃圾國家
人哋反緊共果時你仲未出世

你移民左去果邊？ 咩環境？ 適應到天氣咩

冇架喇
最近都以色列

你又移民咗去果度?

冇啊， 問你係咪姐

歐洲不嬲西瓜靠中邊
其實你當佢地無到就得
你無留意到歐洲果邊大部份都係走下坡既國家咩

以為你係當地人

垃圾國家...

咁點垃圾姐??

波羅的海國家

但當真係打，究竟班垃圾國家會撐支定撐美呢？

我夠以為你係當地人啦

你老母生你出嚟就垃圾，
反得共已經唔垃圾，奶共就係垃圾

以色列都算半個歐洲既

要打起仗上黎冇能力， 經濟又差差地，好似係咁

越南都係共wo, 但又反中共， 咁算咩

敢於反共都垃圾

法國政府應該撐唔到幾耐，做到一pat屎
同埋法國人民唔會樂意見到法國政府將利益擺喺自由前面

德法都是墻頭草，比垃圾英國好小小啫。

牆頭草

大東亞共榮圈，人地笑尻你中國喇
洗奶你

香港

都係有果句講果句姐， 相比美國澳洲加拿大， 國力咁弱

又屈
最多賺下中國遊客錢，日本政府g20都幫過香港

扶植東歐國家

歐洲反共9成9都係前蘇聯脫離既東歐國家
波羅的海三國,波蘭,芬蘭呢堆

比起支那班歐洲兄弟，呢班離垃圾好遠啦，星星之火 可以燎原

on9仔
荷蘭 奧地利 比利時 挪威 呢堆 etc

你無錢去？唔知出便世界係點？

咩， 你講果堆係反共定投共

波蘭 西班牙

你連捷克同台北做姊妹市都唔知
你垃圾d
摺埋一二邊啦

打和super

咪話捷克反共lo

其實法國已經唔再係以前既革命大國
有去住過就知法國完全係由政治正確主導

波蘭憲法bam唒所有共慘黨既野(唔計教育用途)

拿破崙知道真係係棺才彈返起身

條RomeluSanchez 三毛嚟一早block咗唔洗理佢，由得佢扯開話題

安倍係G20當面同習敗北談香港，其他國家領導人呢

西歐果堆就真係打起仗上黎無能力啦
波蘭，捷克係歐洲經濟增長率頭幾名既國家

又講以前，你同垃圾藍絲廢老有咩分別？

無 準備同歐盟開貿易戰

其實中國比人打
一定無人幫拖

美國比人打
可能有幾個幫拖

歐洲比人打 一定亂到九彩
WW3

二戰都近年都冇人話過德國親美

唔可以2邊都唔親 親自己國家嫁咩

有瑪琳勒龐唔揀揀果個馬克龍

咁大獲？ 唔講真係唔知

歐洲一直都係內戰 所以先有歐盟

根本2邊都唔親 歐洲係親番自己國家

香港人

呢幾年支那同俄佬空軍係咁搵空自挑機喎

我覺得真係打，歐洲都係食花生多

之前日韓支三國峰會日本人完全唔洗俾面習同泡喎
對泡禁運繼續
仲影響埋支那由泡菜既晶片入口量
習帝諗住做東亞和事佬唔掂仲要柒多2錢

因為同得中國frd都係垃圾廢國， 第三世界， 點幫

所以未亂到九彩

以色列睇錢做人姐最信唔過係佢

佢而家好似想學香港
大三罷都唔跪低，又越嚟越多警暴

以色列同支那好多軍事生意來往㗎

最多叫人國力較弱，叫乜人垃圾

某程度上係軍工生產(特別係法國佬)體現左
堆飛機打死都要歐洲自產 養住自家高科技工業

其實重有1個國家， 就係梵蒂剛， 肯定反共

意粉牆頭草國，到中共打輸肯定會急轉軚

若果？你問乜鳩呀

你同藍絲有咩分別
唔撚識又係到鳩up
唔撚知就自己上網查啦
垃圾

德國默姨姨仍然堅守共青團身份，不停奶共

口快噏錯囉

意大利率先喺國會討論香港人權法喎

點都投美
東歐食左咁多年共產黨既屎實唔會對支俄妥協
不過肯定唔夠俄佬打
擋住俄佬入侵或者ok既if西歐班垃圾唔賣人

問下姐

你收皮啦

日本脫亞入歐

馬克龍咪要建立歐洲帝國既

佢都未學佢前輩拿破崙咁出火炮對付示威者

做咩咁惡喎， 講錯咪講囉

日本經濟同大陸合作
但政治寸步不讓喎
淨係尖閣諸島都撚死支那

又問人住係果度又盛你都好客氣喎

係 歐洲史真係癲 個個勇武派

其實家陣西歐軍力同冷戰比已經縮到唔係同一個量級, 冷戰完左無即時壓力就梗係cut預算放番去經濟福利架啦

東歐前線要靠都係靠美軍開外掛

個個都想make XXX great again

咩， 問係咪住果度好串咩

北韓
巴基斯坦
伊朗
俄佬
仲有邊個

我以為佢講英法德西班牙堆垃圾國家添

非洲一大堆 塞浦路斯

西班牙

全部為錢
得北韓 一個契弟
比迫吠下

不過非洲果D都係錢， 支共其實好on9x 用錢收買人幫人起野

北韓唔係唔聽話咩

意大利最親中的Lega Nord已被踢出聯合政府，
捷克親中總統Zeman仍在位。

係連登仔眼中除咗美國台灣，全世界都奶共

仲有之前日韓支3國峰會
日本完全唔讓步
cctbb報完習帝接見之後無晒下文冇再報落去

你不如proofread 一次先出post

又話布拉格斷交又話盛？

而且當時只係6月 情況未到最嚴峻

日本國民可能好軟
但我仲對日本政府有期望

以色列係反伊朗反回教
冇大家想像中咁親美
仲同俄佬幾fd下

菲律賓 越南 印尼

澳洲就

咁人哋被共產咗成半個世紀喎

班nigga彩佢有味
真係打班nigga仲唔沖去支那公司殺晒班支那人搶返夠本
支那女人個閪咁緊
大大條黑腸係咁插實爽死班nigga

北歐

日本國民大愛到嘔

冇投共,投人仔啫

嗰個係市長Hrib,屬左翼海盜黨，即係你哋成日鬧嘅左膠。
其實歐州最親中嘅都係極右，例如捷克總統Zeman,意大利力主加入中國一帶一路，而家已被踢出執政聯盟嘅Lega Nord都係極右。

係好撚串

德國好似幾支持我地
不過歐盟點都要立magnisky act 架啦

布拉格啱啱先同北京割𥱊 轉左搵台北做姊妹城市

我夠膽講英國佬脫埋歐之後一撚定投共

08年香港人+美國左膠
俾工作chur死 唔理政治
民族性

只有美國同香港人自己可靠啲

成個歐洲都係波蘭人
佢地啲你走難咁款
咁好景就死返去波蘭啦

德國之前主動出面救過劉霞，唔知今次肯唔肯幫到底

呼籲雙方克制
完

呢個世界都無真係共產嘅國家

應該會不斷重提登陸諾曼第

日本咪日落囉
二次大戰嘅時候日本兵幾威啊
依家對住啲支那人咋嘛詭都唔知咩樣咁

師兄講漏咗芬蘭，當年抗蘇慘勝

歷史原因？

係國會睇唔過眼個政府乜鳩都唔做
加埋支那踩隻腳埋去gphone演講度一野爆出嚟

連登仔成日話台灣落後，但係台灣gdp per capita at ppp比上述國家高50至60%，連台灣都比唔上所以垃圾

兒登

垃你老母

日本台灣東南亞夠啦
歐洲咁垃圾

利益>一切
世界各地都好
你估美帝真係理你香港自由

歐洲好似無一個唔投共

應該太多左膠唔鍾意侵所以投撚晒共

咪係

楚雖三戶，亡秦必楚 咪睇小小國

波蘭？

你當世界第三大經濟體流嫁
人地話曬同美帝打過兩次仗（一次貿易戰）

愛爾蘭

大家幫幫手入黎推

法應該最奶共
本身d人都有反美意識

歐洲算鳩數

日本真係一啖沙糖一啖屎
正名：G20話支持香港，日本市民勁唔鍾意支那人
負面：日本豬仲誇張過港豬，完全唔理政治，仲有，為咗搵人仔，比好多支那人去日本旅行，搞到污煙漳氣，仲有唔少日本豬開始學蝗語都唔學英文

咁講，侵侵太專橫， 歐洲左膠唔LIKE佢
得番受過共狗苦既波蘭烏克蘭先知邊個係好